究竟香港邊度有散件買

想買塊Dark hero 老母都限砌機CLS

Newegg

就黎買件都要夾單

Ram得返no data啲垃圾，想夾都冇

Amazon好似都開始少

呢件野冇貨冇左好耐 我見由11月開始都係要訂
利申:用緊

好多間都有，限砌機唔收訂

究竟腦場最終會唔會劏到所有野都豬籠入水

唔會

Corsair sfx 750w 都要跟機慳返唔撚買

有貨賣咁貴就豬籠入水

無貨市價幾高都係得個睇字

中資

之前keep住都會換下啲舊零件 慢慢咁升級部機
依家真係食撚屎啦 慢慢KEEP住你啲垃圾件啦
部機壞最多唔撚打機 再唔係買部先

console

中史田

限full set 砌機呀

落轉黃金就知，個班後生唔識又完全唔洗睇價錢

早買早享受
可以去se睇下
不過上年11月已經要u 連版
而家唔知

Amazon set camel camel camel
完

班pk代理拎張顯示卡都要綁幾舊件冇計

拎咩都要綁

你間網店有冇link 我google唔到

我都google唔到

仲未有自助砌機系統
請唔請砌機員

未有 新開咗兩個月 仲睇緊有啲咩啱 強記唔做網店生意
目前唔請人